(日水v20 )LG v34

好想買
港版v20有冇咩大bug?死硬件？

用左兩個月無咩問題.
係電只係好v10 少少
整體幾好用

巴打買左幾錢

邊度有得買, 幾錢

日水邊度買？買幾錢？

大bugs應該就冇咩 聽歌真心ok 同埋早排成部機跌左落水都冇事 不過係副螢幕有時聽錄音會hi到 入左其他apps/快捷鍵hi到電筒 相機唔錯嘅 前後廣角幾好玩 係像素差dd 希望幫到巴打

邊到有得買？

同行貨有咩分別？

見到，你地可以去搵下

如v20無問題，日水又無鎖我狗衝

thanks bro

變左5.2吋moon，有ip67(好似係)
同埋包保無update

求link
搵唔到

搵到了 我眼殘

日水好多問題 : 未完全解鎖 、
升級變磚頭 、
銀行好多apps 用唔到 、
原生app 介面改唔到等。 要root機

不過唔係重點。重點係LG 燒底板

日本機通常4g收得一個頻，或者收唔到得3g

好想要非大moon旗艦
佢仲有防水

係 收4g 又係一個大問題

防水係爽既
燒底板個陣都好爽